林奠入，政府你今次玩大咗！

無宵禁，但同宵禁冇分別
未到12點就5線全關
幾多打工仔返唔到屋企，過唔到海
大把街坊屌緊你地

仲有太子站恐怖襲擊，幾多廢老藍絲
掉轉槍口屌你地，你唔係以為憑個垃圾記者會可以兜得返呀

香港人前所未有咁團結，呢班人你可能覺得唔係持份者
但班權貴咪一樣只會怪罪於你，對你既不滿只會一日比一日高。

示威者可能係你口中既烏合之眾
但你班警犬咪一樣烏合之眾
無論點教佢地，點指揮都無用
去到現場班狗既真本性就係咁，屌兩句就忍唔到
你有眼睇，18區去到邊都比街坊屌
呢個已經係最好既民意反映啦

再睇下你自己個班子，成班甩皮甩骨，無個正常
由你當選一刻已經眾叛親離
無人肯埋你堆，因為個個都知你管理既政府係死硬
你繼續沉醉係特首夢入面啦

都唔係今日既事
但照推

推

黨鐵應該無諗過會俾人拆到咁

係，拆得一個
就有第二個
仲要全部街坊支持

Fuck you, ALL Policemen-dog

黨鐵

真宵禁啲人有準備都好啲
而家

緊急法出黎未呀

唔止一個 幾個站都爆哂

琴日坑口第一個爆
而家東涌沙田
聽日分分鐘全線站爆撚哂都似

林奠時日無多既啦! 玉石俱焚只係時間既問題!

估唔到樂富都爆，如果冇記錯

癡線 沉晚去飲完 突然封鐵 冇車搭
抱住個bb 行返屋企

當然對比起勇士 我呢啲只係好小事
沿途見到好多勇士勇戰完仲要行返去
辛苦晒 你地好型

已經好多人自動波link左太子恐襲去元朗白衫
我夠膽講句，以後示威者做乜都無人割

其實有冇自律式宵禁

大家唔介意架可？

d義士行過，街坊個個拍掌

我每經過都好想同佢地加油
但怕羞

政府真正個春袋係咩?

國旗呀

勇武既人又再多左

你以為勇武係一個幫派 錯撚曬啦
勇武係態度

香港人唔興打狗 但爆站真係

說好的老解呢

全港狗鐵沿線所有街坊
請落站大力屌狗 開cam等佢地唔可以濫捕

想出街睇電影都難，點翻屋企

民意授權

呢個真，離全民勇武不遠了

有啲野係是非黑白嘅問題，
相方任何文宣都改變唔到

冇人出聲反對過

低調D

蒙面就係唔想出名

200萬+民意授權

Push

香港人不打香港人
自從立法會之後, 死物就冇依個道德責任

玩大左？
你睇下黑警傷左既多
定手足俾人拉多先再講

講起垃圾班子
鄭若華呢件垃圾真係百年難得一見

年年加價
特閒壞下
冇事閂閘
冇傷公帑

邊撚個可憐佢

共產黨當年夠俾人打到要長征
結果呢, 睇野唔好睇表面

堆

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

林奠已經放棄左逆轉民意啦
佢淨係放狗,打到我地驚就算

其實琴日點解封晒5線
封紅綠我都明
第一次打到黎將軍澳真係證明好撚憤怒

講呢d, 當年長征老共都叫有炮
而家連拎摭既廢老都唔敢打就知林奠有排都未輸

表面上有權嘅政府

之前仲話轉陣洗白黑狗

爆八達通機姐.. 有9用咩

其實林鄭而家都冇實權
班狗真正聽命於中聯辦喎

圍捕掛

根本宵禁

林奠，唔好再揾我過橋，我都好累

林奠以身殉國啦，你家人有大陸照顧，放心去吧

罷課係行動，唔係表達意見

罷課要無限期罷課

唔好意思借個位宣傳吓
唔少中學生淨係知聽日中大有集會
但係唔知中環都有！！！

跪求大家幫手推幫手畀你啲中學生朋友同師弟妹知道吖
好人一世平安
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for FREEDOM
Stand with HONG KONG
中學生加油
香港人加油

你見政府越來越卑鄙就知佢地計窮
老實講, 香港人今次企硬好難輸

係習近平呢個想做皇帝嘅仆街

有冇人折埋太古？

我就見唔到有廢佬臨時轉態
但係我哋!!前所未有地咁團结!!

打咩飛機吖

香港popo 除良安暴

問題係個垃圾記者會都無人睇
無人會理佢點兜

團結 你係咪係平行時空 大撚把5毛

支持全面拆黨鐵，主要拆閘

係唔係以後淨係可以行路返屋企

巴打又唔好咁講
已經多左好多人打狗
比d時間，我相信陸續有嚟

818 民意授權左升級
斬狗都冇人屌
拆你幾個站算得乜

2019都過左一半就2020

仲咁天真以為做咩都冇後果

靠個軍政府撐腰

就係夠垃圾易控制先搵佢
反正係個橡皮圖章

我老母都話港鐵抵拆
老一輩寧願你地打爆哂D閘機 都好過傻傻的同狗對峙 因為根本唔夠打

頭先搭火車隔離幾個老人家見到新聞拆哂入閘機仲係度話：岩架啦

但都仲有一堆垃圾撐狗
如果無伊d垃圾
一早全民反左班狗同個垃圾政府啦

計窮？
由當日721 到琴晚黑社會都唔用直接用popo 打手足就知佢幾有計

香港人企得幾硬都冇用，始終善良得濟
成隻羊咁就預左俾人劏

唔洗錢搭車
老人家個$2都可以慳返

林奠政府當初組政府班子都係臨時拉伕組雜牌軍已經知咩料

巴士 小巴 單車

面子事大
輸唔起

啱 日日都跳閘

Fuck MTR

但仲係滿血

咪撚再打呢d無謂飛機

真 好多都支持 係驚受傷

講真個句 總覺得一早已經唔係林鄭可以落決定
係幕後黑手唔肯讓步 迫林鄭黑警企硬
係777佢本人未有骨氣為香港人頂著上面

但係依家的確強大民意加持 可以做乜都得

推, DIU 7 柒婆

中英聯合聲明失效

破窗理論

而家輸緊50比0呀

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

狗鐵！

雖然係飛機POST
但琴晚單野的確令好多淺藍轉左風向
深藍就算吧啦 無得救

推啊喂！！！！

成撚日都話有人煽動
又話外國勢力又話係因為有大台
抗爭兩個月 200萬人上街
根本就係 民意
又唔見你地成功煽動藍絲上街 因為根本無錦多支持者
香港係民主社會係我地由細學到大嘅野
政府無尊重過民意 根本收得皮

真。免費搭鐵

721 85 811 831

林鄭 黑警 冚家剷

身邊有藍絲屌林奠處理得好差 但仲係支持警察
不過證明腦殘都知柒婆on99

不過打爆最好10分鐘內搞掂 然後閃水 唔好戀戰

買定棺材都得啦林鄭

推721 811 831

唔係喎佢好成功喎

以英國間諜來講

樂富呢啲得啲豬嘅地方都有人拆

你叫我入黎就係講啲咁既野？

我未驚過你呀，你班廢青

攬炒啦

個人意見，我覺得林奠似專登玩大多過失誤
我哋唔可以睇小一個係香港可以上到咁高位嘅人
佢嘅目的未必係同我哋同一陣線，但我哋起碼要係呢個亂局中達到我哋嘅目標
衰啲咁講，就算俾人利用我哋都要抽到應有嘅油水

餘下工程請自行組隊開GP工作
902 7:00am前完工

明天活動請積極參與
902 塞鐵 6:45am

902 塞路 6:30am

樂富其實唔差，
之前派過傳單多數人都支持，
一出地鐵站，連儂牆d人就問有冇野需要幫手，之前譚文豪比人搞都比街坊秒殺。

所以美國咪幫手
自由唔係免費

佢本來諗住辭，大陸唔比走先係度發爛渣。
咁你個臭閪當日就咪撚出嚟選啦

香港一百年開埠到比共產黨接收嘅野，係你條臭閪拆晒。
唔好話咩 689，當年 689 起碼只係識鳩吠，警隊都未玩完。
暗角都拉到。 呢班黑警都有避忌。

你個老閪一上枱，可以 fuck up 嘅都 fuck up 晒。 UGL 唔追究， 比武官持政連第二把膠椅都比人以下犯上？ 國泰收咗貔，大絕香港關係法同係香港人權法輪住嚟。

我搵個掃街阿嬸管香港都好過你，你班管治班子重撚慘過學生會。 錢就識袋嘢就唔撚做，派四千慘過十月懷胎。

垃圾。

佢個嘴臉成q日串柒柒
真係唔好比我見到佢謝晒皮個樣

(緊急最後吹雞) 9.02-9.06 港鐵'超'合作運動開始 (幫推上熱門!!!!)

大家唔好唔記得聽日啊!!!!!!!!!!!

如果有心拆, 當然行遠D拆啦

點會拆自己屋企附近果個

佢係咁識玩權術就唔到搞到而家咁啦
佢而家係明顯專登玩大，但係專登玩大唔代表可以走向佢想走既方向

路透社 爆料
林鄭6月已經想回應訴求, 撤回送中, 但習總唔肯
所以我覺得林鄭一怒之下, 直接搞大佢

林鄭反而係無得輸
如果用武力鎮壓到, 就立下大功
如果鎮壓唔到, 激起民怨, 到時就話自己已經無權力, 所有野都是習總指揮推哂責任比習總, 反正全世界都知道習總先係真正話事人, 林鄭無權自己決定

路透社 都話, 林鄭根本無實權, 實權在習總到

根本就算你搵 諸葛亮/張良 做特首都無用, 一樣係傀儡, 要聽命 習總呢隻小學雞

垃圾狗狗

多謝香港人嘅支持

你覺得就算美國過到香港民主法案大陸會kneel down?
會就唔使搞咁多野

如果香港人係要抗爭既，就應該做番d 抗爭會做既野
愛爾蘭當年對住英國做既野我地拍馬都追唔上

是撚但啦 佢會睇連登就唔洗落地獄啦

唔覺得藍屍廢老有轉軚,基本上呢類人心理變態,黑警打死人都覺得冇問題

其實班黑警真係豬隊友來
林鄭政權以為攬住佢無事
其實係迫香港人前所未有團結！

垃圾 仲話係尖子 係民意方面係0分

我意思就係佢專登搞到而加咁呀
佢嘅目的未必係同我哋同一陣線，但都唔代表完全同我哋相反，明唔明

唔好鬆懈，文宣一定要繼續做

屌你依個係垃圾支民個春袋呀

條二哥又話好有料
咪又係含撚聰一樣
又唔敢畀英國鬼做一哥

林奠！！！如果你係間諜！！！你會好開心！！！

但如果你係中共！！！你醒醒！！！
香港幾百萬人，知識密度極高！！！今時唔同往日！！！
當年振壓六四，只因為以為清左記者！！！
今日你警署有三萬人！記者分分鐘多過你！！！市民仲多過你！！！！

你諗諗歷史書會點寫你同你既後代！！！！

朱仔成獻計

push

開學啦！！！好興奮！！

[第一集] 警察：我個仔比人打

如果綿羊突變成狼
你都驚啦
呢d要慢慢黎

連球迷都互相connect 埋

有冇諗過佢大佬
佢辭職就代表民權大過威權
到時習大大都死得

我都覺得係，依家係玩捉到人人自危，一句黑警班狗就來料

林奠為咗要拉晒班暴徒 已經唔理會影響幾多人有咩後果 琴日封半個港島今日封成個大嶼山
未來只會愈黎愈癲因為換個角度佢都係nothing to lose

臨奠 攬撚住支納同班狗陸沈啦
只會越來越多市民反你哋

爆！

咁又冇諗過呢點 只係想比啲支持
下次識做

港版鄧寇克大行動 林鄭 你係唔會磨滅到香港人既意志 你就算殺左我地 總會有下一個人繼承

港獨之母真係冇叫錯，玩暗黑兵法玩到出神入化

攪住果三萬狗 慢慢自high啦

我想講其實林奠好耐無做過野

佢係搵油嚟救火

我估呢啲佢自己都好清楚
但都好清楚我地吹佢唔漲
人無恥便無敵

係時候放低民意包袱
其實你見差佬比竹桶傷 都已經無咩人理

玩咁大只有死路一條, 中共想佢死,香港人想佢死

我由14年個陣已經知道香港人既性格同綿羊一樣
過左5年情況好左少少，但都仲係一隻羊

如果你話要慢慢黎既，咁過多十年我地再討論

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

黑警仆街死

推 香港人加油

唔需要再擔心民意
721
831
有目共睹

7婆戀權就梗
假設佢現在良心發現都太遲一路好走

根本天日趁多人應該快閃拆哂所有站

林鄭唔會落台
應該會直接走佬

咁又點，佢照企硬

加速柒婆死亡

自作自受
721停車由得市民比黑社會打
之後仲配合停站飛站封站
831仲放狗入去打人

平時加價加得咁開心 拆晒成個站我條氣先順

we connect

差佬去到邊區都比人屌

支持林鄭班藍絲冇錢收就唔出黎

九二 九三 三罷

罷工
罷課
罷巿

九二 三罷 集會
1330
添馬公園

再睇下你自己個班子，成班甩皮甩骨，無個正常
蛇鼠一窩

話比全世界知 香港已經處於戒嚴狀態

黨鐵真係等收皮 開左個頭 佢整番好 一樣繼續收皮

721 831

可以係則邊細細聲叫加油

道德撚都會覺得打死物ok

封啦
最好日日都封
同執柒左無分別

唔加價 唔成日壞 無咁逼
應該都無咁不滿

認真無論邊一面 都無撐佢
藍絲 黃絲 中共
佢應該都死硬

721831

點玩大 我地都係損失緊

女人真係麻煩

等陣，廢老藍絲有調轉槍頭咩？

香港人無野多 錢多 養到政府咁撚肥

Pish

樓主講左重點：你唔係以為幾個垃圾記者會有用？
白色恐怖無用 白衫人無用
我估計開始有黑衫公安殺狗

屌你 林咩尊
扮明中央

應該要燒埋d大站出入口搞到佢用唔到
你諗下中環金鐘d出口用唔到得返幾個連住商場既出口用到會點
露天就用氬氣球撞佢架空電纜搞到佢著火全線停駛啦

做左我無諗過嘅神技⋯⋯

唔係特首夢咁簡單，以佢全力lai共同急於建功既心態，動機好大機會係想入中共領導核心圈子。如果成功既話佢就會係極少數女性領導人，分分鐘仲係第一個添。

推 比林奠睇

連我老豆呢啲和理非都g持禍必及妻兒

當黑社會斬到佢地屋企人, 就唔同講法

家陣最危險係班黑社會, 有政府支持, 無差別斬人, 比警察更失控
可能遲D 仲會當街捉D 黑衫女仔強姦

夜晚8點
個個商場都死城咁
我真係恭喜你

721 811 831

其實林奠可能有絕症，知道自己唔擺得耐，所以諗住做啲嘢遺臭萬年

打個大交义, 扑多兩下, 慳好多功夫.

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

推到真係宵禁

黨鐵應該無諗過會俾人拆到咁
係，拆得一個
就有第二個
仲要全部街坊支持

打個大交义, 扑多兩下, 慳好多功夫.

林奠切腹吧，大家等緊睇你個奠

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

今日係南昌 痴線 突然聽到緊急封站
響撚到好似核爆咁撚樣
個個都係度諗點返去
然後就開始屌政府同地鐵做得好撚差
啲人一家大細講講下就屌埋尋晚班黑警
話佢地連老人家都打到爆晒缸
今次真係連藍絲都無得再藍落去
做到咁出面 乜人都打 乜人都拉

女人真係唔岩掂政治
我驚佢未burn死我地
自己已經burn死左
然後就有人幫我地救火

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我都認同班商家只係口裡撑，個心就想七婆快D死，所以一定要堅持落去

up

5線全關
就係9 唔搭 8
港鐵必須維持服務

林奠 落地獄啦

你話我話 柒婆根本放pae緊
由佢嘅無為而治 擺明係打工仔等last day嘅感覺
加上人民日報環球時報落鞭 話香港應該要加大力度除暴
同一時間政府有放風話中央唔畀 滿足五大訴求
根本就係兩邊鬥卸

怪就怪習總呢隻小學雞

明明唔搞香港, 大家齊齊搵錢係最好
偏偏就搞單送中出來, 仲要武力鎮壓
家陣收唔到科

今日連大排檔呀伯呀叔都轉曬口風
我就知道世界變喇

講得多唔撚係會變真 成手開鳩埋垃圾記招
唔好日日搵幾個男人出黎er下er下當交待
一邊想洗白 一邊當正香港人係暴徒
每一棍都用盡全身 每跑一步都用盡全力
仆街啦警隊同垃圾政府

利申唔係特登讚習總
而係我一直覺得中聯辦係土皇帝
成個親中陣營就係靠呢啲咁嘅亂局嚟吞維穩費
香港越亂油水越多

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

pish

林鄭眼中只有黑警 示威者
係呀 無市民係裡面

負評既會係咩人

陸續有嚟

我地的遊戲而家先開始

老實講我諗都未必關佢事
我諗係上有習種騎住
下有警力槌自已腳指
呢個柒婆我諗唔落台都係比人擺出黎做沙包

個啲老一輩嘅公關思維去核災難級別
明明小事都可以搞到難以挽回
上半年日本有NGT48山口真帆事件
下半年就喺香港反送中
我今年真喺好難捱
呢2單嘢搞到我日日都不停睇最新消息
睇吓我好崩潰 好唔安樂
好想快啲雨過天晴
原本好易解決
有權力個邊就搞到自己名譽掃地

我可以講
好多之前傳統淺黃60後以上
因潔癖關係變左中立（因佢地早早上晒岸）
但今次，好多傳統淺南/中立轉為淺黃
因是其是非其非，分出黑白
好多都係因黑警而轉

所以，越嚟越多和理非出嚟就係咁解

利申：60後，但仍支持勇武

個個星期都拆下
陸續有黎
整好又拆
拆到佢加價
加到冇人搭

落地獄

請求幫推到上熱門，集手足之力

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

林奠你放心，唔使出戒嚴，手足會幫你叫旅客唔好嚟香港，攬炒啦

831傷者至今行蹤未明
琴晚太子單野 快啲同我入嚟煲大佢！

玩大咗??? 唔覺囉

到今時今日佢地班仆街包括狗官、狗、鄉黑、福建幫、藍絲 冇一個受過教訓

個個話麻包袋、禍必及妻兒 都係得個遍 同老解條後果自負片一樣

再係咁 佢地只會變本加厲 招招愈出愈閪
到時真係後果自負

幫得囧察 就要預左個後果
831不可忘記黨囧合作

自私，無同理心，猫狗既道德觀都高過呢班野

［緊急消息］係香港人嘅 就同我入嚟 蠢閪

［慎行］ ［攬炒］ 香港最後的春袋

多啲人睇到

其實無論點林鄭都會拎出嚟祭旗冇人想理佢 但我好擔心班手足
依家狗真係惡曬 我哋幾時可以爭氣啲

林奠之後就係支共

宵禁戒嚴啦
逼我窗邊鳩叫

已經冇野好講，翻到屋企沖完涼直接入房

示威者可能係你口中既烏合之眾
但你班警犬咪一樣烏合之眾
無論點教佢地，點指揮都無用
去到現場班狗既真本性就係咁，屌兩句就忍唔到
你有眼睇，18區去到邊都比街坊屌
呢個已經係最好既民意反映啦

黨鐵封得站，做狗警嘅運輸工具開始，你就唔好諗住喺事件平息之前開返站，落決定果個根本on99

推
當藍絲都憎狗就係政府死期

係手足嘅入嚟！！！

麻煩各位改下磨到尾班車習慣
請改為九點徹退
俾你玩多三個鐘成效係咪會大好多?
我可以答你完撚全唔係 大左既只會係被捕機會
襯仲多人徹退係最明智選擇 長期抗爭 不爭朝夕

60後上連登 welcome

您試下一日唔用八達通？

push push push 㭍婆終有惡報

減少依賴黨鐵好過啦

林鄭係11月仲有無面出席APEC會議。

真
啲親戚做eo一向政治唔出聲
過完721全部轉呔屌林鄭
仲要攬炒心態

全城三罷

講得好

雖然好憎柒婆，但真心想講，關佢忍事咩

而家阻住香港人既真正高牆係共產黨呀！

今日係東涌遇到有班工人姐姐番唔到屋企勁驚 佢地又唔知咩事，個mum 又打黎係咁揾佢

班popo究竟用左乜嘢方式被冼腦變得咁黑既
我真心想知

P

搞到好似成個北韓咁

因佢地根本無腦
你睇班藍衫，好多d樣都智障咁既樣
等第日比人清算時就知死

我怕人地唔想比佢去
驚到時帶埋一大班黑警去打人點算

呢個post好治癒

嚟樣正正就係政府一路都想做嘅野

hi hi

d人見慣汽油彈之後，覺得淋屎尿洗得甩又唔會受傷，已經係和理非做法

藍昌應好多藍絲

係 政府無晒招
香港人又嬴

612 721 811 831

林鄭臭婆娘

客觀中肯

我係認真想知的，當去到包住老人來打同強姦妹妹仔時，還要傳輪大米，呢D其實唔係正常人既行為。我只是想知乜嘢訓練可以練到人格發展到咁

推一推

林鄭月娥，你行政失當底下，市民的傷亡，公共設施的經濟損失，香港市民會逐一民事訴訟，追討賠償，你唔好以為現在自己係特首就唔使賠，或用公帑妗。
你下場一定送監！
彰顯世界公義